全國人大常委會通過草案 禁止食用所有野生動物！

睇龜

食龜

捉番黎....困兩個月就變養殖啦.....
養殖動物咪食得囉

做個文明中国人

捉左養兩日 咪唔係野生

全國唔俾人做雞添
咪又係咁多雞竇

即係人工飼養嘅蝙蝠果子貍可以繼續食

視像開人大唔得?

兩日太長，養一秒然後食咗佢咪得

幾年後記者去偷拍
老闆: 都是人工養殖的 沒事兒

海鮮算唔算野生動物？

貓狗係人養唔係野生一樣可以食

人工養殖

"不吃不吃 ; 放進口玩玩兒"

捉返黎養一日
即刻變養殖動物 = 食得

要睇身份，如果係平民就唔食得

或者改「野生」定義

大陸好多野味愛好者個喎

野外放養

走地雞算唔算野生

秒

美國囉

即係人都食得, 唔係野人就ok

你話禁就禁到果堆就唔係大劣支那狗啦

其實好多所謂野味
本身都係養殖既多
今時今日山上邊有咁多野味捉

好鍾意睇華農

魚都唔食啦

中國憲法夠寫明有言論自由 宗教自由 保障人權添啦

有撚用咩 班生番咪又係照食

睇死佢又係繼續食

係實驗實培養出黎既食得嗎

大家好！我是王剛

大陸人暴動都似無得食野味
btw野生動物可以得救

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

支那未收皮先講啦。

食唔到野味咪食人囉

武漢肺炎一次過趕絕2個高質湖北人

憲法夠寫到明有言論自由,宗教自由,集會自由啦

養佢咪唔係野生囉on9

王剛唔係四川人？

特供呢

捉返嚟養咗兩日嫁啦
邊算野生

要求撤回草案!!!!!!!! 我要食野味!!!!!!!!!!!!!!!

捉返黎養5分鐘就食得

如果唔養得
放曬出嚟周圍惹人會點

支那人聽你地講，人大都幾有幽默感

無得約囡囡去掘蜆

有自由架
不過公安都有自由拉人

買起成座山 話係自己個農場 咁就係養唔係野生

地方官貪污比人暗中賣野味 又做明君了

又諗起鏗鏘集個蠢閪

4個小時之後 可以食返

屌你諗起三吱兒條片

晒鳩氣啦，落到地區政府會唔會執法係另一個問題，啲支畜會唔會守法又係另一個問題

越禁越想食 人就係鍾意犯禁

玩完唔比錢就唔係嫖

暴動了

今日禁止，聽日禁止無效

養既先可以食

雖然唔知佢政治取向
但條友真心高汁
大巴大巴摑落啲兔仔好得意唔食得既偽善撚度

沒有 沒有 沒有 通過

養番一排, 咪唔係野生囉

立法禁止犯法，贏晒

無得食長頸鹿了

嘥氣，立左法都可以搵藉口唔執法
這就是支那

支那人無得食果子狸暴動都似

野味即將加價

有呀....但一世人得一次機會囉...無話唔俾你講呀

咁佢全部都係人工飼養嘅

平凡動物實在食不慣

養兩分鐘
就唔係野生

立法之後支那貓肉食狗肉價格上升

運毒夠要打靶，咪一樣大把人做

甴近平咪有

海魚

國即家
境內捉的
都是家養的
沒事兒沒事兒

何必分得那麼細
來生繼續做支那人
自古以來皆屬於支共
信爹信娘不及信習小強

益左野味鋪同地方政府

前者賣貴d
後者收多d陀地

屈機

魚計唔計？

乜佢哋唔知，喺支那國內係唔需要講法律架咩？

不過禁錯咗啦！係要禁整化武呀

後山都是我養的

中國式野生養殖

車厘

支那啲法律，政府都唔守，何況啲支那人

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

自己養嘅咪得

關我咩事

私人地方唔算野生

貿易戰 又無豬食
牛又買唔起
野味都無得食

食佢共產黨老味啦

唯有開番深圳做雞囉

反正都係實驗室流出架啦, 禁唔禁都無乜關係
到時又實驗室流出又可以瀨落鄰國人到偷食野味

狗重食唔食得？

好好笑
我仲以為豬牛羊雞以前唔係野生動物添

如果將依啲野味做到有監控嘅繁殖做食用肉，根本無問題

係座山度繁殖啫

買起個山頭咪唔係野生lo

唔好玩喇，仲邊有野生？全部養架。

咁急推條法，即係今次隻毒唔關野味事

高價者得 包廂偷偷話你知

係咪幾千年文化都放棄喇？

唔好講野生，貓狗蛇叫你地唔食都好似會死咁啦，仲講野生

車喱車喱

車厘車厘

有不法之徒違規捉野味，唔撚關我事

佢地可以用zoom

個D屠狗節係咪唔會再攪?

飼養唔計

但係咪都俾人河蟹哂
冇耐之夢larp過眼見佢武漢肺炎之後
冇再post竹鼠片

We do chicken right

b站一直有upload
琴日先喺條河度玩水床

有竹鼠內容嘅片呢？

咪係lor, 王剛係四川人黎